中上樣嘅定義

好多人話自己話中上樣
咁中上樣即係咩樣

好似我咁樣

係我眼中得靚同柒 冇中間 冇乜撚嘢中上中下
靚同柒只係一線之差

線上樣

係我眼中只有mk同毒撚 冇中間之分

唔好再bin c 啦

中上樣 用10分嚟計起碼要7分

金鐘連登仔我諗大概得1-3分左右